好多香港人都唔識dude呢個字

有接觸外國文化既朋友都知，dude呢個字係幾咁常用
但唔知係咪香港人比較封閉，或者平時少睇劇
就好似有次我幫左個同事，佢 through wtsapp唔該我
我好casual咁覆：Hey dude, that's my pressure. 結果係佢一臉confuse lol. 講真並唔係intentionally用d 咩深既英文，而係中文typing太累，有時貪方便所以打英文lol .

叫開 bro

好大壓力？

正評引真心

假膠

hey 屌

好型
識咁多外國文化

你有壓力我有壓力

Pressure? Pleasure?

笑咩人英文差

佢confuse 嘅係乜9 pressure 唔係dude

Hey dude ~ dont make it bad ~

幾好笑 that's my pressure

巴士阿叔轉左台

仲唔捉到你唔寫文睇膠post？
大家等你呀

好撚憎人講dude
鬼佬都係咁話

喺whatsapp傾但又一臉疑惑。

你搞到me都feel到好confuse呀你un唔understand呀樓主？

屌你老母

戅鳩樓主

hey嘟

pressure

樓豬幾十歲剛剛成人英文班學咗個dude字
而家上來威威

利申：同你一班，勿相認

Dude, talk this.

幾好笑

folks, use Chinese

Thats thread starters pressure.

叫開Dundee

Dude

fuck you dude

用錯字，應該用 Nigga

yo nigga, what's up

Homie

屌
睇到條trailer笑撚死
呢套一定要睇

叫開diu

Hey dude your english sucks donkey balls

用開pal

hey dude
can't wait to see the show

樓主已經潛到地核, 大家唔使覆啦

m8

嘻屌 那是我的壓力

擺明假膠啦 成班連登仔乜鳩都唔理就笑柒人先

他只是個毒撚

話你on9驚你嬲

hey ching where are u?

你同事同你講唔該 你就覆人地話對你有壓力
佢聽完覺得confused係十分之咁合理

樓主潛啦 冇乜人get到你個假膠位

又撚

幾好笑 留言都係

叫開baby

5/10
下次努力

咁多人認真覆

你又中又英咁轉keyboard你唔攰咩

stop h8ing dude.

叫開mate

上連登 勿認真

hey dude nei lo mo ?

嗯, 80分

先唔理你真心定假膠
你試下去外國同人講hey dude
人地會答你I'm not your fucking dude you fucking donkey

巴打識玩

cmon bruh

Take a sad song and that's my pressure ~

are you free tonight?

diu no chinese
i diu nei lo mo chao hi

幾時開班教英文

7/10

真心

Hey bitch

你好似都唔識lol呢個字

Hey dude, ur English is power powerful

s dude pid

dude你老母

樓主英文唔係好好咩

人地緊係confuse啦，你無啦啦畀壓力佢

Cheers m8

Show Blocked User - 他只是個毒撚呀
智障

用嚟鬧人最啱
You’re my pressure

Ho lun man ar Ching

樓主假膠引真心會員

好多外國人唔識撚屌呢個字

就好似樓主條撚屌咁 講真並唔係intentionally用d 咩深既中文

明顯樓主假膠啦
幾好笑

多謝提供笑話一則

Hey dude bro. lol

屌 原來英文差個個係我
pressure 要睇cm先見到問題

Best nigga / homme

好慘 連登太多直必腸

大家唔好笑樓主啦
人地幾經辛苦睇左幾十集美劇先學到一粒字 好叻仔架喇

Dont dude me, dude

8.3/10

No, the pressure is mine

有睇美劇既應該都知
不過香港人睇開屎

又唔係英文母語，扮乜撚

Pressure

樓主英文好勁 濕晒

老鐵

Bus uncle:Hey dude, that's my pressure.

Dude, don’t be mad

多謝你都叫比壓力你
比個lol 你咪算比面囉

你識個英文字都開post覺唔覺尷尬？不如我尷尬埋你果份

用口講dude bro 好老尷

Dude dude dude dulu dude dude dude dude 大大大

仆街

樓主都唔識 Pleasure呢個字

sorry bro
sorry for what

i’m not your dude, bro

成地濕哂喇

叫開同志們

樓豬呢啲先叫幽默加嘛
成日問埋哂啲on9 1q題嗰啲唔該入黎學下野

假膠位喺邊，認真get唔到

叫開hey guy
hey guy, what s up

咁多負評鄧樓主唔抵 明明好笑

屎噶

有聲

用開hey nigga

有接觸香港文化既朋友都知，ching呢個字係幾咁常用
但唔知係咪鬼佬比較封閉，或者平時少睇Tvb劇
就好似有次我幫左個鬼佬同事，佢 through wtsapp唔該我
我好casual咁覆：Hey ching, that's my pressure. 結果係佢一臉confuse lol. 講真並唔係intentionally用d 咩深既廣東話，而係英文typing太累，有時貪方便所以打廣東話lol .

呢個好笑

死弱智仔樓主 屌你老母 返大陸食屎啦
du 你老母呀

認真 其實係咪即係差唔多等於我哋平時靚仔咁解？

讀開du-de

人地其實係覺得同你好同熟

Dude=屌

I am not毒撚，dude

咩pressure? 大氣壓力 1atm?

認真mode

有幾個用途

1. Hey dude - 即係同hey bro, hey man 係一樣咁用

2. That dude over there is fucking drunk. 意思係個個人.

3. Dude! 情緒激動個陣叫出黎. 或者驚到叫出黎

讀開 hey diu

same here. 好憎人懶係嘢咁講dude bro folks
叫返人個名啦

hey ching

唔用dude 咪用 Hey buddy 囉

好假但好好笑
7/10

hey 嘟 同 喂屌有咩分別

Hey LunDiu

d黑鬼好鍾意講

Hey 嘟

Diu就識

叫開man

Hey dick

叫開nigger

我dude你老母

講開 濕hole me

Fuck off dude

用開mate同lad

成班真心膠仲好笑過樓主個post

假得嚟幾好笑

其實唔係睇開美劇 /abc cbc真係未必會識 因為正常教英文只會教文法 詞彙
同埋好多人都唔知英文名都有得簡化Jeremy 就咁叫jer Antony 就咁叫Tony
或者某啲字係口語話人
好似dick jerk
但你又唔好懶醒咁 被人屌架

成班真心dude啊樓主

冇是咁的 0

有時睇youtube d鬼佬用hey folks

Hey 屌，屈濕

remember~ to go to school by bus

叫開鬼佬做white guys, winker

又英文撚😂😂

收嗲啦

樓主Dude下Dude下

點解
定你要唔要大家搵啲兄弟出黎面對面哂？

笑死

依家好多家長都有教小朋友呢樣野啦，師兄岩岩放監？
依家d 小朋友當歌咁唱啦：
baby~ shark~dude dude dude dude ~

suck my cockycocky

樓主好波

用dude係外國對住外人其實唔係好禮貌，對住朋友trash talk 或者上網打機屌鳩人先會用

dudududududududiu

r/whooosh

好叻咩識個dude字
我過去美國兩日已學識

嘟嘟嘟嘟嘟

Hi m8

難分真與假

叫開my nigger

樓主你好大pressure? 咁pleasure yourself減下壓就啱

好多真心

Hey you gays!

依家好熟咩 dude前dude後

樓主最識

hey it's me your brother

你當係中共五毛？香港人連dude都唔知？
你一定係啱啱生毛先開post,
返屋企做功課啦

Dude乜撚野

好型

用開ching

日日都講dude八達通

有聲既屌

hi mate

wanker

勁少聽英國人用dude

多數M8

樓主嘅意思係話個同事要佢幫，擺明比壓力佢喎，成句直譯係"嘻！契弟！我有壓力！"
Sorry, 我英文差，係咁上下啦！

笑死人咩

ayy yo waddup ma homie

咩戲？想睇

Hi dude

諗起 我要做model

Hey 嘟 bye 嘟

我都想知

好嘈

dude應該好常用，有留意美國劇/電影應該成日聽到。

?

yesterday!!!

hey brah ，ur english ...

唔好笑 0分重作

叫開motherfucker

出現了！

感謝提供笑料

如果喜歡日本潮牌，Dude呢個字可能會識，因為日本有個潮牌係仿照美國Hip hop衫造番啱亞洲人的size，個牌子叫duck 。

Duck Dude

樓主真心係on9 假膠死全家

You have pressure me have pressure
Why do you provoke me Ar diu

9/10

Jude?

Sup mate

有創意，我俾10分滿分

U’alright m8?
How’s it goin m8?
Oi m8!
Ai quality m8!
M8 da ting was pink.

利申，屌去外國讀書，好學唔學學撚埋晒人哋啲”圍頭話”

You bloody Aussie